小弟住元朗 想大家聽聽我講

小弟住係屏山 雖然唔係啲咩原居民
但係都參與過唔少圍村活動
所以對元朗村落有少少感情

大家見到班黑社會固然係嬲
對圍村有感情既小弟仲撚嬲
呢班黑社會係到影衰圍村
我仲記得 當時錦田打醮 出黎幫手果啲男丁
都仲係好正氣 好有情義

但今晚呢班所謂既「圍村佬」
仲配唔配得起做圍村人？

所以小弟希望大家出力
當係為市民 記者 報仇又好 出一口氣又好
幫手光復元朗

小弟睇到有人話要拆人祠堂
但小弟覺得 如果真係要令幫黑社會入肉
必須先搞佢地既生意
包括元朗盛行既黃色事業
例如搵人封大廈出入口
同埋仲有元朗酒吧生意
大家要知道 元朗酒吧係有人「睇」既
所以以上行動要小心之餘 要做好準備
入夜一遇上衝突 係報警都無用
次次黑社會開片 警察都係唔會即出動
何況光復行動

但如果大家仲係想由圍村著手
十分建議搵住係當地 熟悉村路既義士幫手
村落複雜 容易落單之餘 有啲村當失路係無地圖幫你
建築 地點可以攻擊 祠堂 山墓 書室等

小弟絕對係會出黎幫手引路
希望各位出手光復元朗

推

係元朗人就唔該幫手拜下何妖老母

大埔東消防局 2664 2511
大埔消防局 2651 2951

大埔救護站 2658 0359

你地同我打晒D電話佢
大埔港鐵站有人縱火, 有人受傷 要救護車要細搶

Push

Pish

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

push

推 希望比到啲方向各位
小弟知道依家風向係搞村
祠堂開放時間係日頭 而且非常容易搵到
書室有啲已經改建咗做民居 同埋無咁易搵到
山墓 小弟曾經去過丫鬟山尋訪過鄧族名墓
行山經過既不妨留意下
但入村真係好危險 如果係認真既話 真係要小心

推推